是日宵夜 食撚左翼翼

上左粉 唔識分

辣到...

點解你咁蠢

出左?

煙燻 我最愛

..同女人化左妝一樣